# ZeroUmTeam
Exercicios e Estudos da Equipe 'ZeroUm' --Hackathon's Team--

### Membros da Equipe:
>Augusto Rocha

Graduando em Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas.

>Douglas Tiepolo

Graduando em Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas.

>Erisvaldo Correia

Graduando em Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas.

>Kelvin Costa

Graduando em Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas.
